踢一陣 傷幾件 車路士紙做㗎？

係利狗矛姐

自己鏟自己友

死利狗 著藍色衫鏟9人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

學黑警搵臥底
可恥

Dllm 又分化